以後見到d狗踢國旗，係味可以連埋傳媒直接報國安

鄧小強仲攬唔攬你到時？

是

一個獨裁政權同民主政權入面
法律存在的意義同目的係好唔同

獨裁國家的法律只係對付人民的工具
重點根本唔係你有冇犯法 而係你有冇得罪呢個政權
你得罪呢個政權 所有行為都可以係犯法
你討好呢個政權 所有行為都可以係唔犯法